重回中學好嗎?

如果出黎做左嘢幾年先覺得中學無乜點學過野
咁你(連兄連弟連姊妹們)地會唔會重新入去中學讀過?

好撚香討feel

你中三畢業?

其實我中六

我都唔知點解乜都唔識都升到班

係學野都唔係返中學

唔係為了學嘢 係為了無憂無慮 同埋以前那份青春友誼！